以後除咗「和理影」，仲可以加多個「和理問」，一齊測試藍色快餐店服務指數！

做得藍絲港豬多數都有以下特徵：
臉皮厚過地殼
萬事利益為先
凡事捨難取易
服從權威人士
放棄邏輯思維

哩班人你想用影大頭方式令佢驚？唔好意思，係佢地嘅人生裡面「尊嚴」從來都排係「著數」同「方便」後面
舉個例，如果吉野家宣佈畀你地影幾張相就可以免費換一碗牛汁狗飯，條隊一定會長到過海兼且有人會重複排幾次
再加上佢地平時只會群係藍色圈子裡面，你想杯都未必杯到，哩一點大家係上幾次罷工應該已經感受過

所以我想講嘅係，與其諗點樣畀壓力藍絲，不如認真諗下點樣畀麻煩藍絲
例如經常係食飯時間一大班人排隊，問一大輪野之後唔食

第一個測試對象肯定係吉野家

認同請推

咁留意我做乜呀
擺低粒膠又唔講野